❗ Международный союз КВН приглашает на четвертьфинальные игры Высшей лиги 2019! Игры пройдут в Москве 18 апреля, 11 и 23 мая. 
 
18 апреля — первая 1/4. Играют: 
🔻 [club118526564|«Михаил Дудиков»] (СКФУ, Ставрополь); 
🔻 [club34870456|«Будем дружить семьями»] (Москва); 
🔻 [club13328872|«Наполеон Динамит»] (Тюменская область); 
🔻 [club93770236|«Город Снов»] (Элиста, республика Калмыкия); 
🔻 [club13273366|«Сборная Татнефти»] (Альметьевск). 
☀ Билеты: domkvn.ru/512-buy-tickets.html#/buy/342 
 
11 мая — вторая 1/4. Играют: 
🔻 [club24524727|«Борцы»] (Сургут); 
🔻 [club827841|Сборная Забайкальского края] (Чита); 
🔻 [club147026767|«Планета Сочи»] (Сочи); 
🔻 [club78188970|«Умные люди»] (Рязань); 
🔻 [club131296681|«Такая история»] (Орёл). 
☀ Билеты: domkvn.ru/512-buy-tickets.html#/buy/352 
 
23 мая — третья 1/4. Играют: 
🔻 [club110403659|«Так-то»] (СФУ, Красноярск); 
🔻 [club146197434|Сборная Снежногорска] (Снежногорск); 
🔻 [club105310119|«Селивановы»] (Ульяновск); 
🔻 [club5487848|«Волжане - СамГТУ»] (Самара); 
🔻 [club31351688|«Нате»] (Брюховецкая, Краснодарский край). 
☀ Билеты: domkvn.ru/512-buy-tickets.html#/buy/347 
 
Начало игр: 19:00. Возрастное ограничение: 16+ 
#КВН #квн2019 #kvnofficial #высшаялигаквн #билетыКВН В рубрике #постКВН — большое интервью с Сашей Гудковым. Говорят, есть три вещи, на которые можно смотреть бесконечно: огонь, вода и интервью Гудка 😄 Валерий Сюткин не захотел играть самого себя в СТЭМе команды «Детективное агентство "Лунный свет"», поэтому на его месте оказался Тимур Бабъяк :) 
 
#КВН #квн2019 #kvnofficial #высшаялигаквн А как вы провели вчерашний вечер? 🤣
#КВН #квн2019 #высшаялигаквн #kvnofficial Сегодня пятница! Уходим в отрыв с рэп-бандой «Shadow of the sky» — всем хороших выходных 🔥🔥🔥

#КВН #квн2019 #высшаялигаквн #kvnofficial Кто правильно напишет хештег — тот молодец 🤣 
 #КВН #квн2019 #kvnofficial #высшаялигаквн #инстаподборка 
#КВН #квн2019 #kvnofficial Во-о-от такое #фотодня! 🤼‍♂
 #КВН #квн2019 #kvnofficial Доктор Валдес и его навыки пластического хирурга в нашем новом видео 🤣
#КВН #квн2019 #высшаялигаквн #kvnofficial КВН: «Калмыки Веселят Народ» 😄 Развеселят ли калмыки зрителей и жюри первой 1/4 — узнаем 18 апреля! Кто будет болеть за [club93770236|«Город снов»]?

Билеты: domkvn.ru/512-buy-tickets.html#/buy/342
#КВН #квн2019 #высшаялигаквн #kvnofficial Космическая #видеоподборка — специально ко Дню космонавтики!
#КВН #квн2019 #kvnofficial #высшаялигаквн Да-да-да, это [club827841|Чита]! #танцуйКВН

Видео: youtu.be/LeO3GWMdTts
#КВН #квн2019 #kvnofficial Обычный мужичок из Липецка ищет свою вторую половинку в программе «Давай поженимся!» — смотрим новое видео на нашем канале! 😄 
 
#КВН #квн2019 #высшаялигаквн #kvnofficial Истории из жизни Богдана в рубрике #видеоподборка! 😄
#КВН #квн2019 #kvnofficial #высшаялигаквн Все выступления команды КВН «Плохая компания» на фестивале «Голосящий КиВиН» — ну очень смешной сборник в рубрике #вспоминаем_и_улыбаемся 😉

#КВН #квн2019 #kvnofficial #высшаялигаквн Откуда берутся дети?! 
#квн2019 #высшаялигаквн #КВН #kvnofficial А куда вы предпочитаете забежать на перекус? 🍔 🍕 
#КВН #квн2019 #высшаялигаквн #kvnofficial Улыбайтесь чаще! #фотодня
#КВН #квн2019 #kvnofficial Команда КВН «ЧП» в рубрике #тотКВН! 
#КВН #квн2019 #высшаялигаквн #kvnofficial Команда КВН [club118526564|«Михаил Дудиков»] в рубрике #видеоподборка! Кто будет болеть за них в первой 1/4? 

Игра уже через неделю — 18 апреля! Билеты: domkvn.ru/512-buy-tickets.html#/buy/342 | #КВН #квн2019 #kvnofficial #высшаялигаквн На дворе апрель, в душе — январь! А почему? А потому что «Громокошки» выпустили очередной эпизод своего видеоблога! #свободныймикрофон — Мы когда с Александром Васильевичем начинали КВН мутить, он ещё тогда сказал: «Санёчек, роднулька, тебя сейчас в КВН выпускать вообще опасно, пусть люди подпривынут лет 50-60, ты иди пока лучше потаксуй, а я сына в твою честь назову!»

Бурдашев, который призван спасти всё на свете, в нашем новом видео 🤣
#КВН #квн2019 #kvnofficial #высшаялигаквн 🇧🇾 Первая 1/8 [club63032186|Международной лиги] КВН уже на нашем канале!

Играют: «BELARUSЫ» (Минский тракторный завод, Минск), «Бриджит Джонс» (СПбГАСУ, Санкт-Петербург), «Кантиана» (БФУ им.Канта, Калининград), «Русь» (Тюмень), «Зеленый чемодан» (Кемерово), «Донецкий кряж» (Донецк).

#КВН #квн2019 #kvnofficial #международнаялигаквн #КВНминск 💥 Известны даты и подгруппы игр 1/4 Первой лиги!

На стадии четвертьфиналов к сезону Первой лиги присоединились: Сборная Коргалжино (Казахстан) и Сборная Великобритании (Лондон) — участники Высшей лиги-2019; «Артбакс» (РЭУ им. Г. В. Плеханова, Москва) — участники Премьер-лиги 2019.

☀ 17 мая — первая 1/4. Играют: 
 🔻 «Улица Плеханова РЭУ им. Г.В. Плеханова» (Москва); 
 🔻 «Дайте посмеяться» (Екатеринбург); 
 🔻 «Лиля Брик» (БФУ им. Канта, Калининград); 
 🔻 «HD» (СГТУ им. Гагарина, Саратов); 
 🔻 «Полуостров КФУ» (Симферополь); 
 🔻 «Нефтик» (Нефтекамск). 
 
☀ 18 мая — вторая 1/4. Играют: 
🔻 «Моя сборная» (Москва); 
🔻 «Берег Байкала» (Улан-Удэ); 
🔻 «ТТ. Сборная Университета ИТМО» (Санкт-Петербург); 
🔻 Сборная молодых ученых (Москва); 
🔻 Сборная Коргалжино (Казахстан); 
🔻 «Артбакс» (РЭУ им. Г. В. Плеханова, Москва). 
 
☀ 19 мая — третья 1/4. Играют: 
🔻 Сборная холодных КВН-городов (Нижний Новгород/ Северожуковск); 
🔻 Сборная города Краснодара (Краснодар); 
🔻 «Велосипед» (СВГУ, Магадан); 
🔻 «Чикаго» (Казань); 
🔻 Сборная Великобритании (К5, Лондон); 
🔻 «Неваляшка» (Самарский Университет, Самара).

#КВН #квн2019 #kvnofficial #перваялигаквн #КВНказань #инстаподборка 
#КВН #квн2019 #kvnofficial Пособие для тех, кто хочет оказаться в жюри КВН — видеоблог Сборной Мурманска в рубрике #вспоминаем_и_улыбаемся 😄
 
#КВН #квн2019 #kvnofficial #высшаялигаквн — Это я для Пелагеи вырядился, песню петь буду! Женщины же любят ушами!
— Но видят-то они глазами..

Музыкальный подарок от Вани из «Так-то» в нашем новом видео 🤣🤣
#КВН #квн2019 #kvnofficial #высшаялигаквн А какой у вас уровень знания английского? 🤣
#КВН #квн2019 #kvnofficial #высшаялигаквн Центральная лига Москвы и Подмосковья приглашает на игры 1/8 финала! #свободныймикрофон Продолжаем знакомить вас с участниками телевизионного КВН: в этой статье мы собрали аккаунты всех команд-участниц Премьер-лиги нового сезона! 
 
Жми «Читать», ищи любимую команду, подписывайся и следи за новостями! #КВН #квн2019 #kvnofficial #премьерлигаквн #премьерка В новом видео на нашем канале жюри играет в конкурс «биатлон»! 😄 
#КВН #квн2019 #высшаялигаквн #kvnofficial Так-то one love 🤟🏻
Клип на песню «Неуверенный» в рубрике #вспоминаем_и_улыбаемся!

#КВН #квн2019 #kvnofficial #высшаялигаквн Ну очень футбольная #видеоподборка! ⚽
#КВН #квн2019 #kvnofficial #высшаялигаквн #премьерлигаквн ☀ Уже многие начали планировать свой отдых, но не забывайте, что у нашего Клуба очень насыщенный летний сезон!
 
Соорудили для вас небольшую подсказку. 👇🏻👇🏻👇🏻 
Смотрим даты и планируем отпуск с КВН! #КВН #квн2019 #kvnofficial «Взгляд снизу» по-кавээновски! Настоящий Александр Бурдашев и целая банда детишек в рубрике #постКВН! 

Ну милота же! 
#КВН #квн2019 #kvnofficial Ми-ми-ми по-камызякски, а не #фотодня!
#КВН #квн2019 #kvnofficial #инстаподборка 
#КВН #квн2019 #kvnofficial Разбавим рабочий день литературой: поэтический баттл между Юлием Гусманом и Дмитрием Нагиевым в рубрике #вспоминаем_и_улыбаемся!

#КВН #квн2019 #kvnofficial #высшаялигаквн Информация для братьев-белорусов и тех, кто планирует посетить Международный фестиваль «Славянский базар» в Витебске: 13 июля пройдёт КВН-концерт с участием топовых команд Клуба!

На одной сцене встретятся: «Союз», «Триод и Диод», «Русская дорога», «Плюшки им. Ярослава Мудрого». Билеты 👇🏻👇🏻👇🏻 Офис обычного супермаркета в новом видео на нашем канале 😄
#КВН #квн2019 #kvnofficial #высшаялигаквн Россыпь образов [id32220236|Лёши Кривени] ([club69805405|«Русская дорога»] — такие вещи.. ну вы поняли) в рубрике #видеоподборка!

Какой нравится больше всего? 😉
#КВН #квн2019 #kvnofficial #высшаялигаквн Недавно Елена Борщева (Сб. Пятигорска) в своём Инстаграме пофантазировала и собрала «двойников» персонажей сериала «Игра престолов» — и все они кавээнщики! 😄

Похожи? 😎
#КВН #квн2019 #kvnofficial После КВН многие становятся актёрами, сценаристами, продюсерами, а кто-то.. представляет свой родной город в конкурсе «Мисс Россия» 🙂 #постКВН 

Актриса команды КВН «Театр Уральского Зрителя» Елизавета Смолина участвует в конкурсе «Мисс Россия» под номером 24 и нуждается в поддержке в интернет-голосовании, которое позволит 10 девочкам, набравшим наибольшее количество голосов, автоматически пройти в ТОП-20 на финальном шоу 13 апреля. 

Ссылка на голосование: http://www.missrussia.ru/contest. Голосовать можно каждый день вплоть до 12:00 13 апреля. #инстаподборка 
#КВН #квн2019 #kvnofficial В нашем новом видео Александр Бурдашев придумал собственное шоу! 🤣 Интересно, как бы оно называлось? 

#КВН #квн2019 #kvnofficial #высшаялигаквн Обед! Бегом в киноресторан: там ДАЛС приготовили много вкусненького! 😋
#КВН #квн2019 #высшаялигаквн #kvnofficial 🎤 19, 20 и 21 июля состоится ежегодный музыкальный фестиваль «Голосящий КиВиН» в городе Светлогорске! 
 
Пятый год подряд «Голосящий КиВиН» собирает лучших представителей «Клуба Веселых и Находчивых» на российском берегу Балтийского моря. 
 
Традиционные награды фестиваля — семь «Веселых и Находчивых птичек» — «КиВиНов», будут распределены по ходу гала-концерта членами жюри. Эфир гала-концерта фестиваля зрители смогут увидеть на Первом канале уже этой осенью. 
 
🔥 БИЛЕТЫ: kvn.ru/news/15462 🔥 
#КВН #квн2019 #kvnofficial #голосящий2019 #КВНсветлогорск Вместо традиционного поста в рамках рубрики #инстаподборка (он будет чуть позже, обещаем) предлагаем статью, в которой собрали аккаунты всех команд-участниц нового сезона Высшей лиги!

Жми «Читать», ищи любимую команду, подписывайся и следи за новостями! #КВН #квн2019 #kvnofficial #высшаялигаквн Бодрое утро с «Раисами» — готовы к очередной трудовой неделе?
#КВН #квн2019 #kvnofficial Публиковали все выходные видео с Егоркой, а у него сегодня День рождения! 
С праздником, звезда! 🥳 Вторая 1/8 Первой лиги КВН уже на нашем канале! 💪🏻

Играют: «Чикаго» (Казань), «ТТ. Сборная Университета ИТМО» (Санкт-Петербург), «Дайте посмеяться» (Екатеринбург), «Неваляшка» (Самарский Университет, Самара), «РРР» (Ростов-на-Дону), «Здрасьте, приехали» (Темрюк).

#КВН #квн2019 #kvnofficial #перваялигаквн #КВНказань Типичная светлогорская ситуация: мальчик пошёл искать спутника жизни для своей мамы, а нашёл.. Тимура Батрутдинова 🤣🤣

#КВН #квн2019 #kvnofficial #КВНсветлогорск #голосящий2018 Команда КВН «ЛУНа» в рубрике #тотКВН!
#КВН #квн2019 #высшаялигаквн #kvnofficial Второй сезон проекта «Фестивальная разминка» в рубрике #видеоподборка!
#КВН #квн2019 #высшаялигаквн #kvnofficial То чувство, когда все твои друзья собрались в одну команду ❤
#КВН #квн2019 #высшаялигаквн #kvnofficial Сюрприз для мужа в рубрике #вспоминаем_и_улыбаемся! 😄 
#КВН #квн2019 #высшаялигаквн #kvnofficial Питание быстрое и песни короткие! Пятигорская певица устраивается в фастфуд в рубрике #вспоминаем_и_улыбаемся! 😄 

#КВН #квн2019 #высшаялигаквн #kvnofficial ☀ С 4 по 11 мая состоится первый Фестиваль КВН в Турции ☀ 

Предлагаем провести неделю майских праздников в компании популярных команд КВН Высшей лиги - Сборной РУДН, «Города Пятигорска» и «Русской дороги» 🔥 

☀ Расписание Фестиваля, информация о проживании и состав турпакета: kvn.ru/news/15454 

❗ По вопросам приобретения путёвок обращаться по телефону: 495 241 4446 и на сайт сети туристических агентств 1001tur.ru ❗ 

#КВН #квн2019 #высшаялигаквн #kvnofficial В нашем новом видео жюри играет в конкурс «биатлон»! 😄
#КВН #квн2019 #высшаялигаквн #kvnofficial #шуткадня :) 
#КВН #квн2019 #kvnofficial СТЭМы со звездой в рубрике #видеоподборка! Какой ваш любимый?
#КВН #квн2019 #высшаялигаквн #kvnofficial Угадываем Пельша с трёх.. «вот!» в рубрике #вспоминаем_и_улыбаемся! 😄
#КВН #квн2019 #kvnofficial #КВНсветлогорск #голосящий2018 Константин Эрнст придумывает фразы, с которыми выгоняет команды с биатлона — смотрим новое видео на нашем канале 😄

#КВН #квн2019 #высшаялигаквн #kvnofficial Спокойной ночи!
#КВН #квн2019 #kvnofficial Меньше двух недель остаётся до старта четвертьфинальных баталий Высшей лиги! Первые путёвки в полуфинал будут разыграны 18 апреля. 
 
За кого будете болеть? Играют: [club118526564|«Михаил Дудиков»] (CКФУ, Ставрополь), [club34870456|«Будем дружить семьями»] (Москва), [club13328872|«Наполеон Динамит»] (Тюменская область), [club93770236|«Город снов»] (Элиста, Республика Калмыкия), [club13273366|«Сборная Татнефти»] (Альметьевск). 
 
Билеты: domkvn.ru/kupit-bilet-kvn/684-vl2019-14-1.html
#КВН #квн2019 #kvnofficial #высшаялигаквн В Китае сегодня День чистоты, в Америке — День пиццы по-чикагски, День миграционной полиции в Казахстане, а у нас всё просто: сегодня пятница! 

Настроились на выходные? 😉
#КВН #квн2019 #kvnofficial #высшаялигаквн Мужики из жизни в рубрике #вспоминаем_и_улыбаемся 😄
#КВН #квн2019 #kvnofficial #высшаялигаквн В нашем новом видео обычный мужичок из Липецка ищет свою вторую половинку в программе «Давай поженимся!» 😄

#КВН #квн2019 #высшаялигаквн #kvnofficial В рубрике #постКВН — «шутки, только шутки и ничего кроме шуток» 😄 
Алексей Кривеня в гостях у трио «Кризис жанра»! Как вам выпуск? «Самый известный кавээнщик из Иркутска» в рубрике #видеоподборка! 😉
#КВН #квн2019 #высшаялигаквн #kvnofficial #инстаподборка 
#КВН #квн2019 #kvnofficial Александр Друзь устраивается на работу в Америке 😄 
Команда КВН «Волжане» в новом видео! 
 
#КВН #квн2019 #kvnofficial #высшаялигаквн 2 июня на сцене ММЦ «Планета КВН» пройдет благотворительный концерт «КВН-детям», в котором примут участие популярные команды телевизионных лиг МС КВН 🌸 
 
Все собранные средства пойдут на помощь нуждающимся в лечении в благотворительный фонд помощи детям с онкологическими заболеваниями «Настенька». 
 
Билеты в кассах ММЦ «Планета КВН» и на сайте domkvn.ru
#КВН #квн2019 #kvnofficial #КВНдетям kvn.ru/news/15471 😻 Самый милый подарок для девушки в рубрике #вспоминаем_и_улыбаемся!

#КВН #квн2019 #высшаялигаквн #kvnofficial Сегодня День рождения отмечает популярнейший российский актёр, телеведущий, большой друг Клуба и член жюри игр Высшей лиги — Дмитрий Нагиев! 😎 
 
#КВН #квн2019 #kvnofficial #нагиев #высшаялигаквн #премьерлигаквн Сериал про известную всем [club31351688|брюховецкую пару] продолжается: на этот раз они настолько сильно запутались на портале «Госуслуг», что записались на.. отбор кандидатов в экспедицию на Луну! 🤣🤣

#КВН #квн2019 #высшаялигаквн #kvnofficial Как думаете, кто главный герой #фотодня? 😄
#квн2019 #КВН #kvnofficial Что там по юмору, основанному на реальных событиях? «Радио Свобода» в рубрике #видеоподборка — для тех, кто скучает по команде!

#КВН #квн2019 #высшаялигаквн #kvnofficial Крутое видео движения [club898170|«Самарский КВН»] в рубрике #свободныймикрофон! 
Смотрите, рассказывайте друзьям, будьте в курсе жизни #квнсамара! 🏅 #инстаподборка 
#КВН #квн2019 #kvnofficial 💥 На Первом канале прошли эфиры всех игр 1/8 финала Высшей лиги КВН и самое время выбрать лучшую «восьмушку»! 

Напомним, что четвертьфиналы пройдут 18 апреля, 11 и 23 мая в Москве. Подгруппы: kvn.ru/news/15452. Билеты: domkvn.ru/kupit-bilet-kvn.html

#КВН #квн2019 #высшаялигаквн #kvnofficial Выбираем лучшую «музыкалку» четвёртой 1/8 Высшей лиги! 👇🏼👇🏼👇🏼 
#КВН #квн2019 #высшаялигаквн #kvnofficial В суете «близкого по духу» Дня смеха совсем забыли про День рождения мэтра отечественного телевидения: исправляемся и трилогией номеров поздравляем с юбилеем Владимира Познера!

#КВН #квн2019 #высшаялигаквн #kvnofficial Выбираем ЛУЧШУЮ и ХУДШУЮ шутки биатлона четвёртой 1/8 🙂
#КВН #квн2019 #высшаялигаквн #kvnofficial — На Олимпиаде-80 медведь улетал, на Олимпиаде-2014 медведь плакал, а в Красноярске привыкли к более реальному поведению медведей, поэтому мы предлагали, чтобы на закрытии медведь торжественно задрал грибника! 🤣🤣

Версия церемонии закрытия Зимней Универсиады, прошедшей в феврале, от команды КВН «Так-то»!
#КВН #квн2019 #высшаялигаквн #kvnofficial #RealWinter #Универсиада2019 Выбираем лучшее «приветствие» четвёртой 1/8 Высшей лиги! 👇🏼👇🏼👇🏼 
#КВН #квн2019 #высшаялигаквн #kvnofficial #шуткадня :)
#КВН #квн2019 #kvnofficial Ставропольские модники в рубрике #вспоминаем_и_улыбаемся 😄
#КВН #квн2019 #высшаялигаквн #kvnofficial #инстаподборка 
#КВН #квн2019 #kvnofficial Александр Масляков: "Знаете, он не посоветовался со мной, идти ли ему в президенты или нет".
 
Подробнее о том, что думает Президент МС КВН об участии Владимира Зеленского в президентских выборах на Украине 👇🏻

https://www.kp.ru/daily/26960/4015126/
#КВН #квн2019 #высшаялигаквн #kvnofficial #зеленский Ура! "Колобок" в рубрике #вспоминаем_и_улыбаемся 😉 Как дела, бандиты? #фотодня Смотрим первую 1/8 Первой лиги! Как вам?
#КВН #квн2019 #kvnofficial #перваялигаквн #инстаподборка
#КВН #квн2019 #kvnofficial Эфир четвёртой 1/8 финала Высшей лиги #КВН уже на YouTube!

 #квн2019 #высшаялигаквн #kvnofficial #эфирквн С Днем смеха, дорогие подписчики!
Смейтесь от души и по делу😜

Кто как разыгрывал друг друга в этот день? Делитесь в комментариях👇
#КВН #квн2019 #высшаялигаквн #kvnofficial #1апреля За несколько часов до эфира 🔥 Благодаря нашей любимой [id31183144|Вике Фроловой] отправляемся в путешествие по четвёртой 1/8 Высшей лиги КВН! 
 
Здесь всё: первые редакторские просмотры, показ Александру Васильевичу, репетиции с режиссёром Михаилом Ярченко, ген. прогон и, конечно, сама игра. 
 
Встречаемся сегодня, в 22:30 — как всегда, на Первом! 
#КВН #квн2019 #kvnofficial #высшаялигаквн #эфирКВН Кто уже посмотрел эфир четвёртой 1/8 финала Высшей лиги?
Есть что сказать? Пиши в комментариях под этим постом👇

#КВН #квн2019 #kvnofficial #эфирквн #kvnofficial Помните наше интервью с Александром Бурдашевым [club13328872|(«Наполеон Динамит»])? 😉
 
❗Если это видео соберет 100 тысяч просмотров, мы опубликуем вторую часть интервью и покажем настоящего Бурдашева. 
 
Эфир четвёртой 1/8 уже сегодня — такие вещи знать надо!
#КВН #квн2019 #высшаялигаквн #kvnofficial #короткийразговор 